死個達叔，你班友又雙重標準病發

我得一個標準，凡係支持對家既都係抵死

冇人性

不如話果班參加過雨革
之後入黑警果班其實係無辜既？
我屌你班能樣啦

到呢一刻都唔明非我即敵既人
其實你都係藍絲

支持樓主！樓主型到

咁能大愛，人地有無憐憫過我地班手足呀？

佢以前D 戲好睇呀? 哦. 以前既事啦
689 以前夠支持學運啦, 洗唔洗祝埋佢全家幸福?

班人係咁 回憶撚
自己鍾意既野就一堆藉口
又唔認自己係心入面做左個天秤 明明就私慾>道德
屌鳩林鄭黑警就死全家
黨員小粉紅就因為自己鍾意 就人都死左啦 香港人回憶
我屌你老母 雙重標準撚

我好少出post
次次出post都係睇唔過眼
我地呢邊根本一盤散沙亂糟糟
人地由頭到尾旗幟鮮明地奶共(奶人民幣)

真係唔怪得緬甸人話學香港就輸鳩梗

冇人會低估佢對香港電影既貢獻
死藍絲慶祝有咩問題
開香檳咁快唔記得？

支持樓主 五毛左膠死全家

香港人平時開口埋口就隊9班藍絲
但係見到自己偶像撐共就扮睇唔到
連M記都戒唔甩
難怪777都睇撚死班港燦廢嘅

正確

20-30年前係為錢拍港產片
今時今日亦係為錢衝去擁護極權
所謂集體回憶係建立係金錢之上

佢嘅字典唔存在飲水思源
香港人亦唔需要太過浪漫化成件事

係咁㗎啦，佢地會話咩都好難㗎，係ig post吓野咪算。根本抗爭名存實亡，啲人又唔肯認

咩嘢人都死左
死左鞭屍都難解我心頭之恨
背叛左香港呢個地方仲有咩值得同情？

所有野都非我即敵
同藍絲思想冇分別

香港真係左膠多

你真係明白藍絲思想？
藍絲其實無固定立場
邊一面係強者，哪怕係屌埋佢老母都係會支持同講好說話
佢地只會對弱勢一方極其奚落抹黑
呢d能樣唔係敵人？
你上戰場同對面講呀笨柒

老毛句非我即敵意思係政治敵人點都係錯
目的係愚民發動民眾做「政治」運動。
可以話係宣傳同洗腦嚟。
咁樣做固然有佢嘅好處。
但香港人除咗打倒政治敵人外，都想省靚香港個招牌
就係咁樣喺評價逹叔上形成咗呢個困境

但係咪全部屌逹叔啲人都好似你咁明白屌佢係因為「政治敵人」而必須咁做呢，我就好有保留

依家個氣氛好似多3-5年後 警察做d野漂白自己時
班撚樣咪又係變返雨革咁 話警察都有好人

明白你既意思，亦都明白好多黃絲對自己人既定義各有不同
其實只要敢於係唔同層面唔同程度反抗政府，就係自己友
而對家就一致地係唔同層面唔同程度打壓抗爭者
對我黎講非我即敵係咁樣解釋